點解捐血捐器官比率咁低

原因好簡單，冇實質既獎勵。如與政府比咁多錢去宣傳，不如用d錢來退稅，現金獎等，再唔係比有薪假期，一定受歡迎好多。

D道德撚一定話，哩d政策鼓勵器官販賣，不了。我想問生仔退稅，侍產假，哩d優惠會唔會助長人口販賣？

講到底，生仔可以增加社會生產力，捐血捐器可以幫到人延續生命，只要政府令到件事用得其所，幫助到社會，何樂而不為？

因為香港人唔鍾意做善事

因為，捐血就係益大陸人 香港人就冇份用
捐器官係傻尻係白癡想攞光環一啲都唔偉大

都要屌屌大陸人用撚晒啲血嘅

咁應該問下好捱得果班廢中廢老點解唔捐喎